捱打義工怕解放軍出動：「我唔希望喺油塘見到坦克」

共產黨驚過你啦

Source?